若我可 再活多一次 千次

今日係張國榮生忌 文華東方門口都有d鮮花

活在你心內 分開也像同渡。。。過